［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書(2)

（國際戰線！）聲援維吾爾族集會！已獲不反對通知書！

日期 : 12月22日 (日)
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
✅已獲發不反對通知書

公海：
Channel :

（來源：

一定要出嚟，抖夠未

我要攬抄，唔出嚟對唔住自己！！

光復香港
時代革命

推

push

手足借個位

請一個落選區議員， 就拎 $100美金，支爆為止！！

有無新聞Link

行動post要推

推！

麻煩大家推 盡量用腦魔 尊重Muslim
豬狗係Muslim 眼中代表不潔

幫我開埋（2）

大力推

Push

推到上熱門

再推

推推推

Pish

三個post一齊推
好辛苦

聽日做冬,好擔心人數

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

去完咪返歸做冬

推呀

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

推上熱門

推推推推推推推

12點就出黎 幫襯黃店再集會

聽日準時呀！1530

推上熱門！

主線任務呀！去完先冬至

推到上熱門！大家幫手宣傳

推推推推

推呀！

香港人齊上齊落

多你一個都好多呀！

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

又有手足開咗post

推上熱門，要多d人知道

pish

聽日見

推推推推推

12.22 15:30 支援新疆

推推

香港人，要堅持！唔好懶！文宣做足！

推佢

1530愛丁堡！

推 聽日早d到 愛丁堡見

終於上到熱門

一定要去啊聽日

冬至食黃店！

和理非要人

終於上到熱門！

ok

上到熱門
聽日要多啲人去中環呀！！

聽日對twitter戰線有好多幫助啊

上twitter
hastag #China_is_terrorist

再加埋呢個活動張圖宣傳俾全世界知！

推呀！1530！愛丁堡

上到熱門！！企爆愛丁堡！

多謝提醒 依家即刻去

大家準時呀

推行動post

行動post!!

1530愛丁堡！！

聽日1530愛丁堡！

出喇出出出出

推你

PUSH!

上熱門！！

唔好用連豬呀

22/12 15:30愛丁堡！

大家記住攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

大家請避免用連豬連狗，尊重宗教

停用連豬連狗一天

大家唔好用豬牛呀

#China_is_terrorist

推 宜家大家一齊Twitter 聽日見
（國際線突發）china_is_terrorist上咗twitter worldwide熱門

用腦魔

Twitter 你懂的

15:30愛丁堡

同埋uyghur 讀 We Ga

停用連豬連狗

用下腦魔
好耐冇見腦魔

推到聽日熱門都係呢個post

推爆佢

幫襯完黃店 食飽就去啦

大家要準時

光復香港

凍冰冰 要好多人先夠暖

大家12月23朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

想抱住你

1530愛丁堡

Tui

推推推推推推推推

聽日有十萬人我戒打兩日丁

推唔郁都推

聽日三點半見！

聽日三點見！

發現錯用咗連豬，再推過

推啊！好想推得郁

去一定去

推呀！1530

推呀！！1530愛丁堡

凍就唔好飲凍奶茶啦

樓主推得好勁

推
到時見

推呀，1530愛丁堡！

pp

呢個真係要去。

specify上次人權大遊行。

無一個國家會送一個一家之主 一個大叔去「教育」

中國為咗「保」住領土，手段離曬大譜。

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet

去到幾點？

I help you push

Dont pull
Dont pull

推呀！！！
講左好耐啦屌

大家要到呀

FREE UYGHURS

推呀,1530愛丁堡呀

Feel到佢手痛

1530愛丁堡呀！

唔好用連狗連豬

推呀1530愛丁堡

好細心

Let’s go

今日用腦魔

tui
聽日見

推到990停？

怨婦mode

和你畫之看字畫圖畫

明早再推

香港嘅大人 可唔可以生性,, ？

年輕人需要大人支持 先夠造

那怕年輕人最後冇哂靈魂 同條鹹魚冇分別嫁喇

大家記得唔好正係係連登宣傳，ig,fb,tg,Twitter 都要

煮死支那

推多次 聽日見
（國際線突發）china_is_terrorist上咗twitter worldwide熱門

大家係時候集中推另一個post

推呀聽日就係啦

Tuiiiii

聽日D新聞, 相全部用晒 #China_is_terrorist

邊個?

大家推呢個！

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

大家轉場推呢個！

好彩樓主提一提
差啲記錯時間

no problem china_is_terrorist

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

大家轉場推呢個

Just keep it at the hot line

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

去！

不反去到幾點

p

用錯

明天見

用腦魔，罰你推多次

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

1830

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

幫手推埋呢個

應該搬埋ozil出來，難得有世界級名人同我哋同一陣線，搬佢出來，回響大

stand with ozil ，stand with Uighur

推主線

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

幫手推

求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

大力推呢個

樓主推咗幾多頁

搬Ozil出來，個個攞ozil張照出來，一定爭到國際標題

ozil冇del post，即係佢冇淆底

順便講埋中國用經濟打壓別人言論自由的問題，成件事回響大好多

Stand with Uighur, Stand with Ozil ！

幫推

冇問題

頂唔識印標語
有冇人聽日印幾百份奧燒出嚟

推呢個！

至少嗌口號

聽日記得connect埋奧燒

唔好畀國際戰線停

不反對通知書根本毫無意義，完全唔需要強調

記得Connect埋Ozil

維吾爾族人每日都被中共迫害，遭不人道對待
（內容會令人不安，自行斟酌）

１２．２２聲援活動推

總之要出嚟

Özil Özil Özil Özil

爆post

1001

今日見！

推行動po
利申迷燒

到時見

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(U架）, Stand with Özil（奧燒）

讀We Ga啊 ching

改咗啦

竟然上咗熱門

記住唔好亂拎連豬連狗 pepe呀！！

手寫

瞬間冇咗

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

幫手推埋:
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------------------------
［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

聽日口號：Stand with Uighurs, Stand with Ozil ！

sor...又唔記得
(對連豬嘅愛太深)

新post thx

聽日口號：Stand with Uighurs, Stand with Ozil ！

gogogo

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

幫手推埋:
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------------------------
［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

----------------------------------------------------------------------
聽日口號：Stand with Uighurs, Stand with Ozil ！

仲未上熱門

啱啱先推到 點解即刻見到(2)post
btw 再推

因為我見最初個post係政事台爆左1001先再開。或者係我誤會左

一陣見

今日新疆明日香港

今日1530愛丁堡見

拉
下晝見

集會唔用連豬連狗

推完再推